習近平致電拜登祝賀對方當選美國總統

國家主席習近平致電拜登，祝賀他當選美國總統。

新華社引述習近平在賀電中指出，推動中美關係健康穩定發展，不單止符合兩國人民根本利益，而且是國際社會的共同期待，希望雙方秉持不衝突不對抗、相互尊重、合作共贏的精神，聚焦合作，管控分歧，推動中美關係健康穩定向前發展，與各國和國際社會攜手推進世界和平與發展的崇高事業。

另外，國家副主席王岐山致電賀錦麗，祝賀對方當選美國副總統。

2020-11-25 HKT 21:35 RTHK

習近平說，希望雙方秉持不衝突不對抗、相互尊重、合作共贏的精神，聚焦合作，管控分歧。

Link:

終於發出賀電

其實佢地係咪用GOOGLE 翻譯傾電話

侵

china joe 認證

普京：契弟你竟然出賣我？

張相好似就黎死咁

竟然係主子打俾奴才

你識西英文咩小學生